突發！元朗手足今晚小心

盡量唔好自己一個！
手足一個都不能少

靜靜地 超低調

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

鄉黑

呢篇野唔係尋日架咩

琴日見過

係咩我啱啱先見到

咪再亂傳啦屌
傳都轉一轉個version 先啦

流浮山刀手2.0

咁係你收風慢姐

對唔住 我啱啱第一次見哩篇野

已FC 樓豬全家而家比狗屌緊

你真係薯頭傻仔
下次轉發之前 上google先啦屌你

已經係尋日㗎啦，雖然游乃強係抵死，但係如果佢吹雞唔會出自己名㗎